有冇人之前做過一個車費貴唔貴既訪問

本身一有訪問電話
我就會cut線
但好眼訓
所以就幫左佢做呢個訪問
估唔到呢個係惡夢既開始
呢個月隔幾日打黎
叫我去拎返個禮品
我連禮品都懶得去拎
次次都cut線就算
今日仲癲到 有條友打黎話多謝我做訪問
然後一路話自己車費好貴 講自己好可憐
仲叫我得閒搵佢吹水

之前問佢哋

我：究竟咩研究咁犀利由我中學訪問到而家我出黎做嘢都仲未完，你地邊間公司？
西裝狗：實X （X德）
我：咪即係倫敦金
西裝狗：都係環球貴金屬姐
我： 就走左